有冇人有睇Enban Maze?

講dart 既漫畫
得日文版冇中文版，有冇人有漢化
睇日文睇得好攰